MWC 2018 新機資訊

行動通訊界的年度盛事：MWC 2018 即將於 2 月 26 日正式在西班牙巴塞隆納開展，這次預期 ASUS、HMD (Nokia)、Huawei、LG、Samsung、Sony、小米等品牌都會推出新款的行動裝置。

我只會轉發一啲官方發布咗、流出資料較真嘅資訊

LG V30S ThinQ發布：一鍋加了AI的冷飯

2018年2月25日， LG電子在西班牙巴塞羅那MWC 2018上發布了旗下首款ThinQ系列移動設備。 這款V30S ThinQ基於V30製造，LG號稱其集成了新的人工智能技術，能夠完全符合消費者今時今日的使用習慣。

LG V30S ThinQ的人工智能特性包括Vision AI和Voice AI兩大部分，其中Vision AI又分為AI CAM、QLens和Bright Mode三大部分。

所謂AI CAM，則是LG讓V30S ThinQ去智能識別被拍攝物體，並且對拍攝參數進行優化；QLens同樣也是基於物體識別功能，在識別了被拍攝物體（或是掃描二維碼）後可以直接進行在線搜索比價方便用戶購物或是獲取詳細信息；Bright Mode則是使用人工智能算法對夜間拍攝的照片進行提亮，並且更好地控制畫面噪點。

至於Voice AI特性，則是LG在Google Assistant之中額外加入的專屬人工智能語音控制特性。 此功能允許用戶使用語音完全控製手機，啟動App或是進行設置都可以做到。

和LG V30一樣，LG V30S ThinQ依舊配備有6英寸QHD+ OLED顯示屏、驍龍835處理器等，但是RAM和ROM分別升級至6GB和128GB。 LG還額外準備了V30S+ ThinQ，其擁有256GB ROM，部分在LG V30S ThinQ上的特性將來會通過軟件更新推送給其他的一小部分LG手機。

Sony 極美！即將在MWC 2018亮相的SONY XPERIA XZ2官圖與規格曝光

▲推特爆料王Evan Blass曝光了還未發表的 Xpeira XZ2 官方圖片，機身首度採用18:9螢幕、並且採用 3D 曲面玻璃背蓋。（圖／取自Twitter）

曝光 XPERIA XZ2 Compact 實機之後，推特爆料王Evan Blass 再挖出一張 Sony mobile 尚未發表的手機官方圖片，並在自己的文章當中明確的指出這款手機是該公司新一代旗艦機 XPERIA XZ2，並且說明 Sony mobile 將於 MWC 2018 期間，推出第一對重新設計的旗艦產品 Xperia XZ2 和 XZ2 Compact，兩款手機都將採用 18:9 螢幕。

先前傳出 Sony mobile 今年 MWC 2018 將會發表三款手機，分別為最高階的 Xperia XZ2 Pro，以及 Xperia XZ2 和 XZ2 Compact，不過 Evan Blass 稍早搶先曝光了宣稱是 Xperia XZ2 的官方照片，同時說明了該款手機的幾項特點。

首先 Xperia XZ2 將採用鋁合金金屬框架，並在正面跟背面都覆蓋著 3D 曲面玻璃，其弧形機背與先前 Sony mobile 官方預告影片繪出的線條吻合，至於正面螢幕將首次採用 5.7 吋 18:9 的螢幕，而機身背後鏡頭下方有一顆圓形的實體指紋辨識模組，將會移除原本電源鍵內建的指紋辨識功能，共有黑色、銀色、綠色與粉紅色四款。

而根據 Xperia blog 曝光的新機 Xperia XZ2 Compact 諜照來看，側邊的邊框設計相當的平滑，邊角相當圓潤，螢幕沒有明顯向上浮起的 2.5D 設計，倒是底下採用相當圓弧形的設計，側邊按鍵保留了實體拍照鍵。

Evan Blass 爆料，XZ2 Compact 將會配備 5 吋 18:9 比例的螢幕，機身採用聚碳酸酯的材質，並且與 Xperia XZ2 的正面螢幕上方同樣都是配備大猩猩第五代康寧玻璃（Gorilla Glass 5），兩支手機都將搭載 Android 8.0 作業系統，並且將採用高通最頂級行動平台 Snapdragon 845。

主鏡頭方面，Xperia XZ2 將會配備跟 XZ Premium 相同的1900 萬畫素、f / 1.8 相機，並且能夠拍攝4K HDR影片與 FHD 的超級慢動作錄影。至於 XZ2 Compact 上的相機零組件略有不同，將與 CES 2018 期間亮相的 Xpeeria XA2 相同。

音效方面，Xperia XZ2將提供“S Force”立體聲雙前置揚聲器，電池容量方面，XZ2 採用 3180mAh電池，可通過USB-C或無線方式進行充電，而XZ2 Compact採用的是2870mAh電池組，但不支援無線充電。

目前這些消息並未獲得 Sony mobile 官方證實，詳細情況以官方公告為主。

Samsung Galaxy S9 and Galaxy S9+ 宣傳片官方意外流出

片：

LG V30S ThinQ規格

Alcatel at Mobile World Congress 2018

一次過出咁多部機，唔copy曬啲spec list啦，入去呢條link睇啦

【流出】Huawei P20 and P20 Plus show off their notches in leaked press renders

【流出】HTC 又見一款入門新機 Desire 12，搭載18:9螢幕！將在MWC 2018亮相

這次Desire 12 從規格來看應為一款入門手機，以流出的包裝盒圖片來看，它搭載聯發科四核心處理器、3GB RAM、32GB ROM，支援雙卡雙待，並且支援最大 2TB 的 microSD 擴充，電池容量則是2730mAh

最受關注的規格應該就是他採用5.5吋18:9螢幕，雖然身為入門款機種，也可以享受到大螢幕的使用體驗，相機部份主相機為1200萬畫素，前相機500萬畫素，其實與現在很多旗艦級手機的相機配置相同呢～

又出埋呢的電子垃圾

性價比系列，小米MIX 2S

XZ2前面=note8
後面=u11+

Sony 部機邊框厚到好似上年啲機

執埋佢啦，哂租哂人工哂物流錢

Sony嘅機黎講算窄咗架啦

sony 極美 笑唔笑

支為嗰兩部

聽講華碩都會出m字額機

設計黎講都唔錯呀
我覺得2017嘅機入面，HTC U11幾靚
xz2同u11咁似，所以都唔差架

等睇 xz2同s9+

呢兩部都幾有睇頭

坐等xz2 希望相機有突破

心儀s9 揸過s8+覺得太長/mon唔夠闊

S9應該幾啱size

u11同u11+ 接近無設計 直頭係hea 真心唔認同靚

Alcatel主力市場喺邊?點解可以好似冇人買又出咁多部機

今次焦點係nokia sony samsung

印度

Sony終於轉樣

lg v30s 算唔算順應要求

背面弧面好復古

Nokia邊有人理

好似以前 xperia ion

5g最快2019年 不過高通 5g NR modem 放落手機民用定商用性

intel加快速度找手提電腦埋手

XA2 太似u11+

靚好多

起碼無咁死板 全黑面板

Nokia會唔會有9呢

屎爲又抄iphone
世界第83強

冇呀
得1，6，7+，8

【流出】Galaxy S9+ 包裝盒現身，規格落實！

從包裝盒底部顯示，Galaxy S9+ 採用 6.2 吋 Quad HD+Super AMOLED 觸控屏幕、6GB RAM、64GB ROM (64GB 版，因早前傳聞會有 128GB ROM 版)、前置 800 萬像素、後置 1200 萬像素可變光圈 (F1.5/F2.4) Dual Pixel 鏡頭，支援 OIS 光學防震及 Super Slow-mo 慢速拍攝、AKG 立體聲喇叭、支援無線充電、IP68 級別防塵防水、支援虹膜識別及 3500mAh 電池。隨手機更附送 AKG 耳筒。

strong post lm

【發布】Nokia 8110、1、6、7+、8 Siroco

Nokia 8110(2018) 在功能上其實與以前的功能手機無異，不過就系統上改用了 YunOS，支援到 facebook 應用。亦為手機追加了 4G LTE 及 Wi-Fi 功能。手機亦有 1200mAh 電池。

機身設計微彎，而且保留有經典的滑蓋式設計有黃及黑兩色(黃色真的很像香蕉)。定價 79歐元(約HK$760 或 NT$2840)，5月開賣。下面有幾張真機圖，大家看看是否會心動買一部收藏？

其他spec：
- Qualcomm 205 Mobile Platform processor
- 512MB RAM
- 4GB storage
- 2.4-inch QVGA display
- 2-megapixel camera at the rear

【發布】Nokia 7 Plus

6-inch full-HD+ (1080x2160 pixels)
Qualcomm Snapdragon 660
4GB LPDDR4 RAM.

dual rear camera
a 12-megapixel wide-angle primary camera with an f/1.75 aperture, and 1.4-micron pixels
a 13-megapixel camera with an f/2.6 aperture, 1-micron pixels, and 2x optical zoom.

front camera
16-megapixel fixed focus offering with an f/2.0 aperture, 1-micron pixels, and Zeiss optics.

64GB of inbuilt storage
3800mAh battery with fast charging,

價錢：EUR 399

[url]

【發布】Nokia 1 發佈，入門中的入門

Nokia 除了在 MWC 大會上發佈了 Nokia 8110(2018)，還有發佈了一款可以說是入門機中的入門機，這部就是 Nokia 最入門的手機，售價只需 85美元(約 HK$665 或 NT$2485)，是否很驚人這個售價？規格可能令你更感驚人。

Nokia 1 採用 Snapdragon 400處理器，配以 1GB RAM+8GB ROM，支援雙卡雙待或 microSD，4.5吋 854×480 解析度屏幕，前置200萬像素鏡頭，後置500萬像素鏡頭。Android Oero Go 系統。

預計4月發售。不過估計只會在一些發展中國家出售，港台無緣購買，應該亦不會想買吧？

應該lag 到傻

點解一黎就叫7 Plus,乜之前有7咩?

resolution得854x480應該會食少左好多ram掛

香港冇得賣啫

呢個幾年前既spec 行新版an 真係好難講

舊年有

【發布】Nokia 8 Sirocco

- 不銹鋼邊框
-
-
-
-

7 Plus係android one?

【發布】Nokia 8 Sirocco

- 價錢：EUR 749
- 不銹鋼邊框
- IP67防塵防水級別
- 5.5-inch QHD (1440x2560 pixels) pOLED display with 3D Corning Gorilla Glass 5
- octa-core Qualcomm Snapdragon 835 SoC
- 6GB of LPDDR4X RAM
- 主鏡頭：12-megapixel wide-angle sensor, f/1.75 aperture and 1.4-micron pixels
- 副鏡頭：13-megapixel telephoto lens capable of providing 2x optical zoom, and featuring an f/2.6 aperture, and 1-micron pixels.
- 前置鏡頭： 5-megapixel sensor paired with a fixed focus lens, f/2.0 aperture, and 1.4-micron pixels
- 128GB storage，不支援sd插卡
- 三圍：140.93x72.97x7.5mm

係，今日發布嘅都係

【發布】Nokia 7 Plus、8 Sirocco 上手影片

2018 啲新機都幾好款

對呢部行android one既 Nokia 7 plus有啲期待

nokia3以上都係 由google承包更新

go version嚟
細食啲

暫時公佈咗嘅機都唔錯

go版google service有d位幾煩
再者1gb ram點down app用

如果我今年真係轉投Android，呢部的確係我嘅選擇入面

咁都好d

Ram喎
Storage有8GB架，夠裝whatsapp都夠啦

雖然好厚

btw姐係佢今日講個部Nokia 6 都係android one版？

如果呢幾部行android one 既Nokia 都可以解BL就正啦

行幾個就爆ram

係呀，都係Android One

我唔擔心無位裝app
不過粒u 同1gb ram 真心chur
可能係平價市場既set off 黎

2018 nokia3以上都係android one

6, 7+, 8S都係android one
1就android go，應該都係主力第三世界市場

咁部6 係咪等同 Nokia 6 2018既android one 版

【發布】Nokia 6 (2018)

- 價錢：EUR 279
- 後置指紋掃描
- 顏色：Black/ Copper, White/ Iron and Blue/ Gold
- 3GB RAM/ 32GB storage and 4GB RAM/ 64GB storage，支援microSD插卡
- Android 8.0 with Android One
- 5.5-inch full-HD (1080x1920 pixels) IPS display complete with Gorilla Glass 5
- Qualcomm Snapdragon 630 SoC
- 後置鏡頭：16-megapixel rear camera with PDAF, an f/2.0 aperture, 1-micron pixels, dual-tone LED flash, and Zeiss optics
- 前置鏡頭：8-megapixel fixed focus camera with an f/2.0 aperture, and 1.12-micron pixels
- 三圍：148.8x75.8x8.15mm (going up to 8.6mm with the camera bump)
- 3000mAh battery rated to deliver up to 16 hours of talk time, and up to 507 hours of standby time.

支那

大大把

HMD成日撚支那人，但支那人又好死死地氣去買機
所以好似蝗雪紅呢啲主動去奶嘅係無撚用嘅

Nokia 今次轉玩Android One，但個更新係咪同小米A1一樣又係要Nokia 自己去push

暫時睇Nokia 7 Plus, Nokia 6 2018只要售價唔太過份都值得一戰，有得Unlock Bootloader 就最好

至於部Nokia 8 Sirocco就真係麻麻，個人唔太喜好似舊***note 系列咁闊既mon

用18:9觀感會好好多 但16:9...

第一眼個觀感係似Galaxy Note Edge係完全版

唔系 2018版行Snapdragon 630 另配備蔡司雙鏡頭

好似仲冇埋耳機孔

nokia 6 2018係android one，留意段片就見到佢有android one個logo
btw 系你老母

是有冇實體鍵盤/blackberry/TLC 機既資訊

姐係除左2017 個部第一代 Nokia 6, 2018出左兩部Nokia 6?

之前見連登有人開post Nokia 6 2018開箱，定都係同一部黎， 只係一部行大陸OS, 一部行 Android One?

支那版

國際版同支那特製版(無蔡司掛名同android one)

google真係要多謝nokia咁落力sell android one
其他廠完全wfc

人
但個外殼一樣？

1月發布果部支那版冇蔡司鏡頭
今日果部國際版有蔡司鏡頭

其他好似冇分別

好似多隻藍色

望落似係一樣

lm睇香港賣幾錢，好期待

w2018相機

【發布】全港最快：三星 GALAXY S9 / S9+ 真機搶先睇！數六個必「敗」原因

黑科技 001：雙光圈！畫質提升 60%

黑科技 002：全自動 960fps 超慢動作錄影

黑科技 003：AR 貼圖 虛擬人偶功能

黑科技 004：AKG + Dolby 雙喇叭環繞音效

黑科技 005：5CA 邁進、1.2Gbps 高速連網

黑科技 006：多重解鎖防護

theverge

終於雙喇叭

sony

Lm

仲講到自己搬個指紋去鏡頭下面係好大進步咁

note9發布會再J多次

岩岩好似聽到台下d人拍手笑佢, 但我個live 即刻停左

完全冇誠意同s8有咩分別

Sony, HTC, LG個d幾時出場

1.5/2.4雙光圈
雙喇叭
960fps 超慢動作

雙喇叭 而家先加 留有後著note 9

note 9 可能雙鏡雙光圈

有杜比atom

肉酸到

華為早過IPHONE玩雙鏡

hTC早過華為玩雙鏡

不過個年一早有傳言iphone玩雙鏡啦，咁都叫抄? 會唔會半年就轉到咁大批貨

有冇人覺得今次s9發佈會，冇左以前華而不實既感覺

係冇吹到天上有地下無咁嘅

sony 幾時發布?

感覺上啲野好似實用左

1500

February 26 2:30AM Eastern hour
香港時間 3:30 PM

雙喇叭都實用 刨馬仔

雙光圈真係 自動mode就得啦

sony 係咪可以skip左佢啦?

知唔知htc幾時發布？係咪唔會發u12?

唔乸係835吓話

845都唔輪到nokia 用先啦

反而software無咩料爆

S9成部機都好悶

仲要7000幾蚊，搵鬼買
反而mid range 果2部都叫ok

真係死忠先會買 ON9 2017旗艦都勁過佢

小米幾時發佈
唔出mix2s會出咩

htc係自己另搞發佈會發佈旗艦機 預5月啦

s9 個鏡頭同喇叭唔錯喎
利申用左好多年HTC 今年要轉機

識唔識分ram同rom?

xz2都可能係835啦

我有呢部野，ion

宣佈執笠就有啦

lm 睇 Sony

Ois又冇
無限高畫質又冇
算鳩數喇

黑科技呢

連側面指紋都冇埋

3月27號

感覺今次罪大最大既賣點就只係改左個機身設計
除此之外都...............

爆料都講話今年sony mwc旗艦係過渡機
Ifa先正常

點會有OIS 佢地有自豪既Steady Shot

想睇sony

如果sony冇咩特出就入手s9+

其實冇影響
拍片可以鎖ois

對samsung 啲野無乜好感

以前有部note做士啤機，屋企人用三星 iPhone都有
不過都係用開Sony, 唔想轉牌子
由Erisson年代用Walkman series到佢出smartphone再用到依家

行少少app爆ram呀

但係今次係得samsung比較有岩心水

原本留意緊nokia sony samsung, nokia 8唔岩我，nokia已出局

實機揸過 好厚

無可否認佢啲hardware 的確係領先啲,
但個樣真係太柒,加上啲出事新聞都....

揸過xz2c

New Sony products two will come with Qualcomm Snapdragon 845.

【發布】Sony Xperia XZ2 & XZ2 Compact

被調侃多年的 Sony，終於在今年的 MWC 上發佈用上全新設計語言的旗艦新機 Xperia XZ2 和 XZ2 Compact。除了新外形的改變，內在也同樣強大。做為旗艦級智慧型手機，XZ2 搭載高通 Snapdragon 845 SoC、4GB RAM 和 64GB 儲存空間（支援最高 400GB microSD 記憶卡，部分版本支援雙卡）。當然高通的 X20 數據機晶片並沒有缺席，在網路配合下，XZ2 可支援 1.2Gbps 連線速度。在市場紛紛加入 18:9 長形螢幕的潮流下，Sony 也以 XZ2 參戰，用上了一片 5.7 吋的 Full HD+ HDR 面板，更支援把 SDR 影片優化至 HDR 顯示的能力，並以內藏的 3,180mAh 電池支撐著。

Xperia XZ2 系列的外形設計加入了弧形元素，硬要說的話，是有點向同門的 DualShock 4 和新世代機器狗 Aibo 靠攏的感覺。機背的曲面玻璃是康寧的 Gorilla Glass 5，配合終於被收窄正面螢幕邊框，讓這台 XZ2 有比較修長的手感。指紋辨識器改放背後靠近中央的位置，但與上方相機保持了一定距離，能減少想要解鎖但卻誤觸鏡頭玻璃的風險。

雖然擠進了 18:9 螢幕的潮流，但 Sony 仍然堅持使用單顆主相機的做法。相機規格與前代相近，同是 19MP Motion Eye 相機，能錄影 960fps 超慢速影片。不過在 XZ2 的相機還是有所改進的，據 Sony 的說法，其成像顏色變更明亮、銳利，而且在 S845 的加持下，更可錄影 4K HDR 影片呢！

前置相機雖然保持在 5MP 的畫素，可是卻加入支援前代的 3D 掃描功能，讓使用者可以自行掃描面孔，製作 AR 公仔。不過相比於昨天 Samsung 的 AR Emoji，Sony 的版本就偏向寫實，可是掃描時卻需要脫下眼鏡和閉眼... 相信這是因為早期版軟體的限制吧。

相對於相機，Sony 把更多力氣放在 XZ2 的音效表現上。除了支援高解析度音訊解碼外，前置 S Force 雙喇叭的音量也提升了 20%。此外，Sony 還應用了更大的觸感致動器，在最基本的設定下，使用者會感受到最明顯的通知震動。Sony 同時也針對手遊的需求，透過運算法來增強遊戲的音效，也就是會配合音效而有震動回饋。這樣除了增強臨場感外，也提升了低音的效果。

雖然以上的介紹都是針對 Xperia XZ2 而來，不過也與前代的 Compact 一樣，Xperia XZ2 Compact 在其較小的 5 吋 Full HD+ HDR 螢幕下，同樣放有 S845 旗艦級 SoC、無線充電和其他新功能，只是電池也因此縮小至 2,870mAh。

【發布】Sony Xperia XZ2 規格

- Android 8.0 Oreo
- 5.7in Full HD+ HDR 18:9 touchscreen
- Qualcom Snapdragon 845 processor
- 4GB RAM
- 64GB storage; microSD card slot (up to 400GB)
- Rear camera: 19MP, video up to 4K HDR
- 1080p 960fps 超慢鏡
- Front camera: 5MP
- Fingerprint sensor *機背指紋
- IP68 waterproofing
- 802.11b/g/n Wi-Fi
- Bluetooth 5.0;NFC
- 4G LTE
- Single nano-SIM;USB-C (USB 3.1)
- 3190mAh non-removable battery
- Wireless charging
- 72x153x11.1mm
- 198g

【發布】Sony Xperia XZ2 Compact 規格

- Android 8.0 Oreo
- 5.0in Full HD HDR 18:9 touchscreen
- Qualcom Snapdragon 845 processor
- 4GB RAM
- 64GB storage; microSD card slot (up to 400GB)
- Rear camera: 19MP, video up to 4K HDR
- Front camera: 5MP
- Fingerprint sensor
- IP68 waterproofing
- 802.11b/g/n Wi-Fi
- Bluetooth 5.0
- NFC
- 4G LTE
- Single nano-SIM;USB-C (USB 3.1)
- 2870mAh non-removable battery
- 65x135x12.1mm
- 168g

XZ2個樣唔知點咁
唔似high end phone

sony mwc出既機都係炮灰 當佢無出過算

頭盔先 發夢個時兩部都揸過 用就冇用
xz2c個厚度真係接受唔到
xz2都ok

同埋玻璃面有d冼手

樓豬ho ball [/quote] [/quote] [/quote]

[quote]樓豬ho ball

似中階機

執柒佢啦！
我用緊10都打算轉S9+

冇3.5mm

WTF

XZ2系列根本係為mwc東拼西湊嘅產物

咁好笑 冇 ac Wi-Fi

sony兩部機感覺上真係唔出好過出

有ac啊

【資料更新】【發布】

Sony Xperia XZ2 規格
處理器：Qualcomm Snapdragon 845
記憶體：6GB
內置儲存：64GB
外置記憶卡：可支援最高400GB microSD 記憶卡
熒幕：18:9 5.7 吋，解像度：1080 x 2160
作業系統：Android 8.0 Oreo
抗水防塵：兼容 IP65／68 標準
相機：1900萬像素，光圈f/2.0，五軸防震，支援960fps＠全高清慢動作攝錄，支援HDR 4K攝錄
前置相機：500 萬像素 f/2.2
連接：藍牙5.0、USB Type C、WiFi 802.11a/b/g/n/ac、NFC、USB Type-C to Audio
SIM卡：雙卡雙待（Nano SIM）
充電：支援QC 3.0 快充、支援無線充電
電池：3180 mAh
尺寸：153 x 72 x 11.1mm
重量：198g

Sony Xperia XZ2 Compact 規格
處理器：Qualcomm Snapdragon 845
記憶體：4GB
內置儲存：64GB
外置記憶卡：可支援最高400GB microSD 記憶卡
熒幕：18:9 5.0 吋，解像度：1080 x 2160
作業系統：Android 8.0 Oreo
抗水防塵：兼容 IP65／68 標準
相機：1900萬像素，光圈f/2.0，五軸防震，支援960fps＠全高清慢動作攝錄，支援HDR 4K攝錄
前置相機：500 萬像素 f/2.2
連接：藍牙5.0、USB Type C、WiFi 802.11a/b/g/n/ac、NFC、USB Type-C to Audio
SIM卡：雙卡雙待（Nano SIM）
充電：支援QC 3.0 快充
電池：2870 mAh
尺寸：135 x 65 x 12.1mm
重量：168g

XZ2C有dual SIM，係時候換走部垃圾S8+

差個鏡頭 差成1k

【發布】Onkyo在MWC展出全新平板電腦 集合智能與高質聲音享受

現正於西班牙巴塞隆納舉行的Mobile World Congress 2018（MWC），不少手機相關品牌都推出新產品。今年出現了一個熟悉的新名字，就是Onkyo，他們展出全新的Granbeat高清平板電腦。這次Granbeat高清平板電腦使用12.5吋4K顯示屏，而同時間在四個獨立的喇叭中，都設有Onkyo專有的ODMD振膜（Onkyo Double-Moulding Diaphragm）。跟Granbeat手機一樣，配備專用的DAC及耳擴，提供2.5mm平衡輸出及3.5mm單端輸出。此外，還支援DTS Play-Fi，可以對應4聲道喇叭輸出，但是現在還未有公布發售時間及售價。

另外，在展覽中Onkyo亦展出頸部佩戴的智能耳機VC-NX01，透過附屬公司Onkyo AI的技術，可以支援Onkyo自己的AI。這次在豐田汽車的SDL角落展示AI智能系統，提供了內置的SIM卡和電池，讓用家即使在戶外都能在使用車內的智能喇叭，亦特此增設了在嘈雜環境的語音識別，方便用家聽到AI的聲音。

1080p ，仲要咁樣衰，唔知以為係大陸平價機一千幾左右嗰D機

仲要係膠殻

無知一問sony有冇得校cpu 效能？

有！就奇啦

cmx1第二代?

細機，dual sim，flagship，唔要支那機，除咗仲可以有邊部？

唔想帶兩部電話出街。

仲有唔要垃圾AMOLED

有 root咗咪得

12.5吋 跟住個框咁闊 咪好大部

出翻部cmx2 update下d spec就正

罪大兩個moon一樣
大機起碼要4k 啦，2160x1080 compact用就合理

4k唔4k無所謂 但cut 3.5mm 背面指毛 同柒design狗也不屌

本來compact有興趣，但4GB ram

叫啲有聽DSD嘅人點算
藍牙耳機又唔可以直解DSD

onkyo cmx1吧

佢留返個底出xz2p

用手機聽DSD

如果xz2 係5.5” 4k QHD curve moon、有3.5mm port、指紋解鎖喺正面的話我會想買

屋企電腦聽算

係tablet版
都唔係好明出呢部野做乜

[url=[/url]
[url=[/url]
[url= hosting[/url]

Xperia 相機嶄新技術預覽
在發表 Sony Xperia XZ2 的同時，Sony Mobile 也展示全新的超高感光相機技術。此次特別展演嶄新開發的相機科技，搭配 Sony 全新開發、可進行即時處理的融合影像訊號處理器，擁有手機前所未有的超高感光度：拍照支援 ISO 51200，錄影支援 ISO 12800，能在非常昏暗的環境中拍出銳利清晰影像，到目前為止這可是僅有在可更換鏡頭單眼相機上才能達成的規格。超高感光度也可讓使用者拍出雜訊更低、更不模糊的明亮照片。此外，Sony 亦有展出雙鏡頭設計。

有生之年系列

幾時出 係咪要等下年?

ifa就有

ifa 2018

大約幾月架

51200ISO....用油畫解決雜訊

8 月底

noki 7+好似唔錯

貼牌leica架咋

都唔係嘅
早幾年z1 年代已經 有12800iso
超極端黑環境得佢先影到，真係影到先算，畫質其次

電話鏡頭sensor得嗰幾間 d合作相機都係貼牌

我諗無一隻電話掛名鏡頭(奶鏡/蔡鏡)係鏡頭廠親手做架啦

重溫*** 當晚最柒個幕

zeiss話係今次發佈會話nokia zeiss lens係佢地

對nokia7+有D興趣, 其他公司既新機真係唔多掂

雖然nokia 8 sirocco係16:9，但佢screen to body ratio 有成81.1%
比好多所謂18:9嘅機都高，某程度上都屬於全面mon
而且要做到咁高比例係一啲都唔易，設計工藝要有返咁上下

其實係好多18：9 mon 既機明明唔係全螢幕都話自己係，得8成就話係全螢幕真係唔好做爛市唔該

我同意18:9唔等於全螢幕，因為好多都低過80%
但高過80%都唔可以叫全螢幕?主流s9+ (84.2%)、V30 (81.2%)、IPX(82.9%)咁算唔算全螢幕?
咁有幾多%先可以叫全螢幕 ?

screen to body ratio資料可以呢度搵到

2邊全螢幕就s9算合格，3邊/3.5邊全螢幕就mix1/2 iphone x apex合格
全螢幕屏佔比故然係重要考慮因素，觀感似唔似全螢幕都緊要，真full screen 係應該4邊一樣窄，即係類似iphone x個做法

呢個好主觀好個人觀感喎，無客觀數字做標準真係好難去衡量乜嘢先係全螢幕
我自己睇法就80%以上嘅screen to body ratio就已經屬於全螢幕類，唔到80%真係稱唔上全螢幕

太低當然唔係啦，但係我唔鐘意啲電話將兩邊縮到盡但係上下粗個做法 s9算係最順眼，如果唔係曲moon就好
nokia嗰部不了

傳聞G7

G7 neo

[/quote]

又係m 字額
an 俠們又要搬龍門了

點解第一張M字額，第二張又無嘅？

Notification bar 黑色遮咗

罪犯好心咪出啦咁就
又擺相機module出離又唔係出
仲要粗框冇進步

想問下小米mix2s幾時有野睇

屌學支那vivo apex咪幾好 學埋d鳩嘢

ov 咪又係會出部m字額

今年應該係 明年就會用apex個走向

用到whatsapp （包括睇到相,影片,pdf)我買！

前鏡頭 用小米mix擺法 是但一個角都得

apex 如果手動推好過自動彈出

唔會係apex
無論apple同***幾柒都好，都會係佢哋帶哂成個trends

android authority 選 nokia 8 sirocco做the best of MWC 2018

apex講到明都係concept機， 從來都未見過邊間廠既concept最後原汁原味量產

M字額我都不了

M字額個作用係乜?純粹為咗拉高%又想留自拍鏡頭?
但成個外觀係柒咗好撚多

v 30 平面18：9 2880x1440好地地

走去M額 3120x1440

我好好奇google 會唔會出api support 呢樣野

不過題外話，今次呢塊M字額係大陸廠出，睇黎將來換amoled mon可以平好多

你講邊塊M字額?

zenfone個塊